有無巴打樓上成日都裝修

屌你老味隔幾星期就裝修一次
鑽鑽鑽,鑽你老母
難得放假想打個j都無晒mood

鑽撚夠未

上樓上睇佢搞咩

有無耳塞介紹？

終於tea time可以靜下

話口未埋又開工

樓主個名

Cfu你好